真係覺得人性好撚醜惡

明明平時現實同佢哋好似好FD咁，但係一約你就話唔得閒 問你野又十問九唔應

自問無得罪過佢哋 我都唔知自己衰乜

屌你老母有咩咪直接講 咪撚係到收收埋埋 自己背後成班圍畏喂 係到bull人

自問平時對佢哋都好好 對得住自己良心

倒頭來 我當你兄弟 你當我契弟

真係好撚仆街 有野又唔當面講清楚去 剩係識背後數人

約出去明明個個都叫， 跟住又係到扮唔記得約埋你 唔想我去咪講 洗撚係到扮野咩 男人老狗做埋D女人行為

有無巴打同感

只係你唔係佢地重視既朋友

真係好多依啲人
不過少d聽係男人咁
巴打你d朋友幾多歲？
咁大個人仲玩依d野？

咁可以點。。 自己人緣差 識得佢哋個班人

老實講 有時候想搵人傾下心事 都做唔到。

人地都做到咁 你咪唔好群佢地

但係自己本身都毒毒地 識人又唔多 得佢哋

現實社會係咁嫁啦

唔通大個左重好似腦荀未生埋咁咩
所以咪要珍惜D 真心既朋友

你寧願識下陌生人甚至自己毒埋一邊

定想繼續做契弟比人食住當狗撚

自己諗

個班朋友入面有冇一兩個係特別friend? 有咪同佢地玩算囉

我諗有一個掛，我唔知佢點諗啦，不過佢有女

可憐之人必有可恨之處

事實就係你一係個人柒下柒下，一係性格有問題
人地就係仲當你係朋友先唔同你擘面

咁我唔知我衰咩啦，但係你又唔直接講 咁我點樣改

點為柒下柒下先 咁如果一直都係維持住咁樣既話，友誼點都會慢慢淡架啦

猶豫唔到斬唔斬纜 就唔洗退 off左提醒無視佢地就得 成年人唔洗咩都做到咁絕

等第日如果完全覺得退左都無所謂
反之發現都係想玩返咪解鎖

睇樓主個態度就知係佢問題啦
通常特登唔叫你依個情況都係你有問題居多

你唔知自己衰咩，就係要諗
你又冇講，我地無人會知你思想上有咩問題
唔係串你，真係想你自己搵個問題出黎，而唔係怪落身邊既人到

我都想解決 不過多數一個搞手叫人